［黃色經濟圈］多倫多黃店實地考察

店內有文宣：

店主仲有派卡教班加撚點幫香港人：

感謝外國巴打

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

加拿大手足

黃色經濟圈國際化

多謝手足